【恥笑，TVB台慶只剩零星廣告】繼續每日洗版任務 - 高科技神仙水 "AQ"

速報！
尋日我哋TVB抵制team 搞《全民洗版「賀」台慶》真係一路睇一路笑咗
廣告一係hardcore藍絲、一係就老人驅風品牌
節目裡面，連送獎品按摩椅等等，都唔敢開贊助商名
鍵盤戰士洗洗下版，某啲FB都要關page，唔通想重演online版831事件，清post清留言block網民？

最後，喺度再次多謝有份參戰嘅連登仔，冇你哋推post洗版，唔會咁成功

想回帶補做台慶任務嘅，請用追故模式到：
號召連登大軍打殘TVB，全民洗版"賀"台慶！ -

好喇，回歸每日任務～
抗爭要堅持，柒TVB要成每日習慣
只需每日幾秒

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

認真，P牌每日只開一個抵制TVB行動post
唔會開9up post，請follow我個acc、推post

是日精選@20 Nov 2019
AQ水

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

歡迎用呢幅圖留言

講下臭屎
「AQ是高科技產品，也是高能量產品，不但淨化環境，也淨化負能量分子，有利健康和運氣」
符水呀?
賣到1000蚊1L，原諒我笑咗

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

習曱甴

推

每天都見到樓主開post 好有恆心，辛苦你。

大家努力。

贊助唔開名
咁有乜意思

呢隻垃圾火酒黎
賣到成千蚊係到呃錢

呢D高能量水，擺明偽科學專呃廢老
唔係TARGET後生
去洗板作用有限

Tui

原來臭屎未講完
「AQ是高科技產品，也是高能量產品，不但淨化環境，也淨化負能量分子，有利健康和運氣」
符水呀?
賣到1000蚊1L，原諒我笑咗

一早比醫學生踢爆左啦
Forum全部都係打手，中國式自我吹噓，尷尬到

唔止呀，連登揭露AQ Bio老闆娘
1️⃣ 稱手足為千年蟲
2️⃣ 送咗千幾枝貨比警察、福建同鄉會
3️⃣ 金援北角福建幫7/8吹大雞

Source：

我背後嘅小編們先真心勁，我只係個連登translator

麻煩晒手足

當TVB乞衣囉
「好啦，念在舊情，就贊助下，不過最好唔好開名喇」(設計對白)

Push

都要洗，俾佢啲fans睇

瘋狂恥笑

也淨化負能量分子

諾貝爾化學獎畀埋你喇

仲走去醫院派
扮專業

唔止呀，連登揭露AQ Bio老闆娘
1️⃣ 稱手足為千年蟲
2️⃣ 送咗千幾枝貨比警察、福建同鄉會
3️⃣ 金援北角福建幫7/8吹大雞

Source：

Mola mola

呢支野 4,5 年前已經有賣緊
有幫佢地做過promotion campaign
比過d sample 我地

垃圾水一支

向海關投訴先 商品與事實不符

612
721
811
831
101
1111
1112
1117

tui

繼續每日追擊CCTVB

辛苦哂樓主和teamates

組織工會 全面罷工

加油手足！
仲有頒獎禮可以追擊

我feel 到TVB 愈黎愈大獲....都唔係走左一半客, 似係走左一大半

AQ就算唔係賣廣告都要抵制啦偽科學

咩名嚟

AQ絕對係垃圾
文科生fb page狙擊左好耐
然而仲有一堆on9選擇信間公司唔信文獻

痴線點解吹到咁離譜仲可以賣通街有人信

Done

參與人數合符預期

代佢哋多謝你

TVB抵制team
會堅持每日做任務

正喎！！！！！
幾多月搞

我哋嘅目標大BOSS係TVB

AQ係藍 利申fd老母有份合資 blue c日日屌示威者

尋日見到狙擊狙到有個fb page即刻貼光復香港 時代革命出黎

攪掂

通常12月中
但今年咩聲氣都未有

2020年1月（具體日期待定）
本屆因香港社會局勢問題而第二次改為翌年一月舉行

from wiki

搞笑，就算局勢喺1月穩定落嚟，TVB一樣繼續被人搞

係，繼續追擊至收皮為止

琴日做唔哂啲任務玩到尾俾人block咗留言

推呀，撳幾個掣唔係唔做掛

每日任務見到AQ水 (有無手足知究竟係咩Q水?)

有無巴絲知究竟係咩料

good

日日都跟機做任

幾無恥下
支持支那播毒，然後搵受害者錢

Pish

之前留過言，而家禁止我發言

屌~字圖都發唔到 點搞。。。